那些年，夫子帶給連登細思恐極的揭尾故（一）

小明去左一個瀑布，過左無耐佢被人發現暈左係地下，身上有唔少疤痕

來吧，連登仔！！！

比人強姦

不是

查實你係咪follow左我

我唔係想踩場
不過細思極恐呢d字
好似真係上慣大陸網既人先會用

咁點算

呢個term 其實真係幾柒

一係開過囉 最多幫你推兩野
唔係你一陣比人插到變月球都冇用

好！

iq題?

死大陸仔

爸爸

求鳩其啦 都唔係好蝗語啫

是但，個字係我喺youtube 睇返黎

頭先search下先知原來唔係成語

new po